====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En partant , il a légué à ses étudiants un très beau texte , « Les neuf conduites du projet » , dont nous donnons ici quelques extraits .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

